究竟我係鍾意首歌定係放唔低

唔知係咪同佢最熟嗰陣成日聽個首歌
所以一聽到首歌就會自自然然諗起佢
但係一諗起佢，自己就會好down

如果我好鍾意聽個首歌
係我真係鍾意首歌
定係我內心放唔低，仲好掛住佢

感

Classical conditioning

分咗好耐

掛住我咪出聲

係掛住佢
我都會咁做

好似冇解決方法

我同佢熟嘅時間，大家都有傾開聽咩歌
就係嗰時開始聽返衛蘭嘅舊歌：街燈晚餐、他不慣被愛、等……
後來同佢失去聯絡，我就自己係咁聽衛蘭其他歌，聽足成年都looop緊嗰廿幾首
前排開始用fb細帳睇到佢share佢聽緊嘅歌，又會自己去搵嚟聽下

Let’s play the blame game
I love you more